806惠理集團打氣區

星期一出業績，2017估計賺20億。
30手，平均價7.5

又派特別息

無 "又"

8蚊gogogo

3年前$10.24入仲揸緊

係喎自

目標價睇幾多？